ps4 mon推介

有咩好推介？擺係hall玩 細細地一個都得 thanks

同問 24-27吋到，有內置喇叭，audio out
Below 2000
另外gaming mon係咪好過普通mon，定係gimmick 野？

留名